由今日開始，大家分3階段棄WhatsApp，轉Signal

棄WhatsApp既原因唔多解釋，人人唔同，你當我唔中意佢個介面啦

第一階段（一月十七日前）：裝好Signal，叫你認為會支持轉Signal既家人同朋友裝Signal，傾計用Signal
第二階段（一月廿四日前）：如果WhatsApp group內朋友多數有Signal，就開Signal group，令少數人都一定要用Signal。而每次有朋友同你WhatsApp，你都問佢有無Signal
第三階段（按情況而定）：將餘下Wheaton group轉晒去Signal；可以留WhatsApp多一段時間for工作/未轉既人，但一律講明已轉Signal，WhatsApp好少用，會覆得好慢

全香港一齊做，目標2021年中，周街人人口頭禪係”你Signal我啦”，而唔係”你WhatsApp我啦”👍🏻

WhatsApp 咁普及
你估話改就改

所以要分3個階段，大家一齊努力
要做就努力做，有一絲機會；唔做就一定永遠無改變

曾幾何時，ICQ都好普及，MSN都好普及，Xanga都好普及

大部份人都唔想搞咁多
裝咗冇人用嚟拓咩

當年icq都係人人有，中斷期啲人咪兩個都開住online, 後期冇人用就冇人開icq㗎喇..

叫frd 轉telegram
叫左幾年都叫唔郁

呢個signal 全球有幾多用戶？
講真如果唔用WhatsApp 用WeChat 好過

其實唔係咁易，依家wts只係拎資料同對話 唔係直頭用唔到，大把人用慣左一定繼續用，仲未計大把人番工gp都係用wts居多，除非你叫到上司一齊轉。
情況就好似fb 同MeWe 一樣
利申有開MeWe同signal

又block一件
叫人用wechat都講得出

WeChat? 你留番同你d同事用啦

好有後生仔女都用WeChat

用開message

同意，兩邊parallel用晒，分3階段慢慢轉過去👍🏻
大家努力💪🏻

幫推

但佢地被取代既原因唔係因為由其他相同產品取代

而係由新一代既產品取代

十分好. 我只係諗緊點解決公事上的溝邂,

如果純粹私人, 我會 SHARP CUT, 唔用 SG咪撚搵我

話轉就轉咩死毒撚

所以要由一班人一齊努力，同大家一齊用
好多人都裝左Signal，只係無機會用，就等我地陪大家用啦

用開tg同line
signal不了

same, whatsapp淨係返工先逼住用

Signal group chat如果多人會增加latency

同大陸人做野無可避免要裝wechat, 堅唔想用，不過真係好奇怪，明明成日都無用過(Samsung 手機) ，但係就消耗左3.x% 電，甩晒所有permission都係咁，準備搬去另一部手機算啦，費時煩

好簡單，大家二手買賣用晒signal就得，有荀野啲人狗衝去download

話轉就轉咩，出面九成公司都 用WHATSAPP 同WECHAT溝通

逼哂啲同事都要用

LINE已經少數，，除非日本同台灣客仔

TG直頭無人彩你

唔好睇到自己影響力咁大喇

你老母比狗屌

等公司轉先叫100%轉到，你預幾年先叫普及啦

講咁耐tg都未轉到，唔好話signal

私人盡量都轉，但公司家人我信短期內一定係轉唔到

私人盡量轉，WhatsApp暫時留黎公事用

Yes, 不過唔緊要，公事難轉都明既，兩邊一齊用，慢慢轉
不過私人轉到就轉晒先

一早block左呢條五毛

屌你老母都好多人跟

咩邏輯嚟

排晒隊等住屌添
次次乜都話無可能咁你當初上街做乜鳩

TG比人感覺係睇公海 or 團體公告之類
Signal感覺先比較係私人性質朋友間對話

今朝裝 Signal 等 SMS code 都等咗成個鐘

咪水鳩人啦

無左#8

睇個名 再起埋底 ban得

連仔幾時出signal stickers

有啲老細連ig都未識用唔會轉signal

開咗mewe 冇人用
仲用緊ig

老一代同我講驚用tg比國安法拉
而公司一係用微信，一係whatsapp
冇選擇
我自己朋友圈就用開tg

駁唔到

你叫班大帝轉TG依個咁成熟嘅APP都唔得啦

用iMessage啦

已封鎖會員 英德納雄耐爾

一早block咗

Signal 有咩資料可以比到？

g chi

淨係同女朋友先用tg

其實點解唔推去tg?
起碼香港tg個base點都應該大過signal先

咪係

如果公司啲WhatsApp group 係咪唯有買張太空卡同埋新電話解決呢個問題？

利申：本身都諗住咁做

推

屌你老母用wechat都講得出口

We柒留返同你老母用啦

好！

whatsapp profile話會淡出whatsapp轉signal

高登以前都好普及

正解

但signal 除咗你電話號碼
其他乜都冇

一早已經轉晒去 TG
得返工作會用 Wtsapp

Tg 最好用

成個Facebook del左佢得唔得

死返上去啦支那狗

明明Tg好用好多

55 ok 幾年前聽過

係 總之講小小野唔啱心水就可以ban
祝你玩單機連登

毒撚：女神畀signal我

己開

Pishhh

又當左連登係社會主流

柒少陣啦你呢d p牌仔好撚型啊覺得自己？ 上多幾年網先啦

Signal 可唔可以好似WhatsApp咁備份對話紀錄？

一早block咗啦
咪衝出嚟柒啦

又一件

幾個主要group 己轉

其實我都冇唔同意話轉就轉呢個point
只係見到佢個名幾得意所以起下底
見到呢個post：
（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

講到咁撚樣 ban唔ban得?

whatsapp 都反 幾時反埋你老母閪

又一隻

柒嘅係你, 一早block咗條友
你係咪畀人偷咗acc?

重申一次 冇唔同意佢上面嗰個留言講嘅嘢

好怕d勇武派

中国人邏輯

telegram 有咩唔好呢？

Ching jm9

連仔整返連狗連貓sticker

Tui

咪就係 mewe 都冇咩人用

可以係wtsadd status 講明
Signal 傾

我公司開左mewe page
不過我估啦會轉signal

因為sync contact
你唔好用自己電話號碼開account就得
用太空卡
不過signal 都冇解決呢個問題

有你電話就可以睇同你嘅common gp
唔關hide唔hide事

Telegram 攞你既個人資料多過Signal，所以Signal係最好。
而Elon Musk叫緊人轉用Signal，變相Signal既用家會不斷增加，慢慢會普及。
詳情睇以下po:

WhatsApp及國會山莊事件觸動 Elon Musk回應 呼籲用戶轉用 Signal

所以要解釋signal 有咩好

覺得好多巴打都會好似有自己嘅難處

唔得嘅就慢慢試吓轉

有個巴打話唔好睇到自己好大影響力，的確每一個人影響力有唔同

好似我咁，同我嗰班中同grp講話轉會

但嗰班人邊個講野好笑/廢話多就影響力大

我又唔係嗰啲人，咪冇人理我

但至少我有嘗試過

大家唔好俾少少難處，固有習慣而放棄

香港人

“We used to look up at the sky and wonder at our place in the stars, now we just look down and worry about our place in the dirt.”－Cooper (interstellar)

Let's do it

冇得用id加人，垃圾

好 用緊

Tg唔可以代替wtsap咩？
用signal會好啲？

tg唔得

支持signal

tg > all

唔使返工就可以，返工好難要人就你我既訴求就係返工

條柒頭叫人用wechat喎，睇唔撚到呀

要轉一早轉左TG，你認為港豬會踩你？最後都係圍爐用

無人會覆到你呢點

今日成功轉左4個WhatsApp group 去signal 了， 大家主動d，齊齊轉就事成

信elon musk

PUSH

慢慢轉啦
黃既朋友容易d 轉
等大家都習慣咗

叫郁d靚女先

身邊d 鬼都無人用WhatsApp 佢地用messenger 多

icq 同msn 都唔係相同產品

唔好搞笑啦
SIG乜7NAL 要轉一早轉晒TG啦
仲洗比機會你轉多次?
根本來來去去都係果班小眾轉來轉去

其實轉就好簡單 但係我唔捨得以前嘅對話回憶

同用whatsapp有乜分別?

tg有咩唔好
咁多功能

點解開唔到gp

telegram 攞我個人資料多過signal?
有冇source?

一早block咗，5毛嚟

push

乜咁遲呀

工作上唔會轉得到 除非你係老細
而連登仔做緊老細既可能性....
Um你預淨係讀緊書個d都有機轉到既 做緊野就難啦

弱智po都咁多like

已經有

點解唔tg

WhatsApp及國會山莊事件觸動 Elon Musk回應 呼籲用戶轉用 Signal

Apple嘢囉，安全

用tg會唔會易d

支持樓主
至少俾到方法一步一步
而唔係叫人「轉signal」

我2017已經用緊tg

Icq msn fb 都可以收皮
Whatsapp 點解唔得

轉轉下就自然多人轉架啦

有咩 有冇教學

up

我喺signal開唔到gp

衝出黎柒

身邊就係得深黃小小既fd有用mewe,其他都唔見有用,唔知係冇加我定係咩signal個陣都係同條女一齊開所以先有用,暫時未見有fd有用

依家呢個時候好
係時候叫佢地轉

而家只會係 signal 覆人
whatsapp 覆人好似裸體緊咁

奉TSLA 之父之命, 命信徒轉用signal , 棄whatsapp. 坐上TSLA 的火箭， 再度直衝1000usd ; 願他朝一日大家喺火星可以以signal 相認， 阿門

19年叫人轉tg，到今日都大把人down都無down，唔好太大期望就得

signal預設e2e加密，tg冇

支持

個desktop 版同步唔到過去

太on9

tg 都係加密，只不過係cloud base 啫

一早block柒咗

正解，signal根本乜都交唔出

都冇人會搵我嘅

主要都係用嚟傾公事

Signal 唔知做乜開唔到group chat
利申用左大半年
但呢兩日有人新開account之後開唔到group chat
同一個friend 同佢單對單chat 又得
開group 連我同舊group 啲人再開都有error

好明顯係依家轉tg嘅大好機會，有哂一定用戶群，攪乜撚signal

好撚難搞，啲公司group,客戶全部都whatapp

signal open source安全啲

無錯啊 我腦細仲要藍嘅
平時收工就話mute咗個grp
點叫得郁佢轉用signal

我已經用左signal 好耐
重有on9仔話唔轉
諗住過多兩星期唔撚理佢del whatsapp算

signal開唔到gp

你唔識姐

先有朋友開始入手，
總有啲whatsapp group係幾個朋友都贊成用signal,
咁就約埋以後喺group入面講嘢，就全部用signal唔再用whatsapp

你都戇鳩
講完

係咁try again later喎

邊個話open source= 安全

Signal 連自己開server 自己圍內用都得

應該突然太多人開account
慢慢搞唔好急
我早幾個月係幾秒搞掂嘅事
而家開唔到group
連踢人都有問題

Pushhh

一個用冧巴add人 一個用email

第一個post 你都幾mild
呢個post就露哂底啦五毛狗

得signal open source
全世界it 狗幫你睇住

open source可以check到安唔安全，close source想check都冇得check

淨係講個同公事冇關連嘅FB都未撚取代到喇開撚完個MeWe咪成班自己圍爐。全世界都唔肯轉，你地圍爐轉係冇意義唔係個個都好似我地咁認為FB果埋科網巨頭是‘罪大惡極，必需抵制’。
更何況個關系到工作嘅whatsapp ⋯成team人就係whatsapp 開group 你可以唔用咩？！你老闆係要用whatsapp搵你，你會同佢講：我whatsapp就唔應機嘅你signal我麻
咪on9 喇

年中出唔少新嘅平台，當年嘅Line至現今嘅TG已夠爆夠多人用喇，咪照樣取代唔到whatsapp 嘅地位。反而大家都唔應該用嘅W7就大撚把人為左番支那玩安撚晒

呢件封鎖咗好耐啦

咁都唔代表你都要用架
利申 身邊唔覺有差不多年紀的人用WeChat

同msn icq 個啲唔同，依家whatsapp唔係個人娛樂消閒，係全球工商界公司企業都會用嘅日常運作。
我相信signal 可以有一定佔有率，但你要取代whatsapp 實在都要whatsapp 自己衰到沒落先可以有機，單靠民間使用，短期內難變主流

冇計，唯有比啲時間啦

加密key緊係自己揸，點會比個唔識嘅cloud揸

已經有四個谷齊人轉到

唔好意思想問一問
大陸好似用到Signal，姐係CCP冇block Signal
有冇ching話到原因比我知?

我2014添

好帖齊推

好, 支持!!

暫時用落都唔錯

你估連登真係大台咩 話轉就轉

我尋日都重開到，今日唔知點解啲朋友同我都開唔到

屋企group已經轉左signal

我今日下晝仲開到

一定要用多啲新嘢
潮流既嘢都係大眾一齊做出嚟

咁叫連登仔轉先唔撚得既，下下都要撥冷水，你自己down完叫朋友轉唔得既？

25-35大把人用wechat

好多狗用潻

剛剛專登試 都係開唔到

love you man

幫推
樓主講得好好 icq msn就係一個好好既比喻
唔係見到希望先努力 而係努力左先可以見到希望

121212

陳同佳都搞到國安法啦

Push

仲有樣嘢係工作用WhatsApp可以轉返太空Number
私人嘅話就唔好撚用啦

cs虧
我開新acc嗰陣就無端端ban咗我電話number
個acc開咗1分鐘都冇就ban咗咩都冇做過
去telegram support叫佢幫手
到依家都冇覆過email
冇可能為tg換number咁麻煩

Search lihkg

大陸啲後生仔女呀？

支持Elon Musk, 轉用Signal

已裝

幾時整多啲stickers 好少stickers

Signal似Whatsapp多啲
Tg一直用開冇搞太空卡果啲
點同公司同事share ac
你發現你上司個名係打倒林鄭咁點算

公司仲用緊垃圾whatsapp

點樣可以back up whatapps d相同對話？

打倒林鄭有咩唔好
又唔係 我愛林鄭

全部大學生同我轉咗佢！！

你知唔知 MSN係MS 唔再支援, 而XANGA係要轉成收費

推，轉色爐啦

突破盲腸
人
係有惰性
要佢地改變習慣?
除非你停左個service
否則
佢地諗下好了

Pushh

Done

Ok la
Lets do it

Pish arrrttt

有冇絲打可以畀signal我

你老闆用signal咪一樣要轉
如果有一日whatsapp死server係咪世界末日先
做人嘅嘢點都會留後備點會用死一樣嘢
特別係公司

你又代表到全球企業咩

咪放負啦

係要講事實

block咗條柒頭好耐
順便推

其實只要個product夠好 慢慢轉唔係d咩問題
無人話要一次過轉晒
依家我有d用line 有d用緊tg 有d就wtsapp
同屋企人已經轉左用signal
同d fd都會慢慢轉過去
打開signal就已經發現有唔少識嘅人已經轉左
所以覺得轉唔到嘅人
只係你停左係個comfort zone太耐
其實好多人主流已經唔係用緊wtsapp

呢隻五毛一早block咗
大家唔好咁懶 見到5毛要即Block

有無人都係開唔到group?

絲打帶頭轉，實大把人狗衝

我都一早block左

後生嗰批改變唔難
最難係返工啲gp 同屋企啲長輩
要佢地電子野已經難 仲要重新學新app有排學

Send 咗話WhatsApp 會 share 個人資料去Facebook 嘅新聞喺公司 WhatsApp group

藍絲上司話要轉用 Signal

見到open source 仲有另一隻叫session
直頭唔需要用電話號碼添 同Signal比較邊隻好啲?

我倒轉 我叫屋企d呀姨同長輩轉tg
點知佢地叫番我轉signal
佢地有心轉起上嚟 快過我地

以前年輕人放棄ICQ
轉去MSN，同xanga
然後再放棄佢地
投入Facebook WhatsApp

唔明點解而家放棄唔到
以前都係咁樣轉會
唔通學嗰班老屎忽藍絲咁樣，一成不變咩

其實我都唔想用
不過你可唔可以說服到我老闆用signal

我諗講到呢度你都了解到唔係我既comfort zone
係我老闆既comfort zone

習慣左wt app,其他不了

tg如果唔係反修例應該唔會咁多人用

咁犀利？
有無咩誘因令佢哋過檔？

你翻成人台啦

因為以前既software/網站係for娛樂
依家WhatsApp有埋公事用途
返工焗住用

利申 開左signal

噚日喺個whatsapp group入面鬧豬西伯格，大家你一句我一句
講講下就有人話不如轉去signal，跟住開埋group
20個人兩日內就搬晒去新group

利申：噚日至裝signal

好多野唔係努力就有用架
唔係打2句感性句子就有希望架,醒下喇

放棄wtsapp咪同unfollow達哥、鳩柏豪一樣
最後得班冇獨立思考ge兒登仔會做囉

it狗check完冇野咪安全，有事咪fix到變冇事

喂有冇熄爐呀？

唔會再有公司用Whatsapp ， 邊個想公司機密流出

陳同佳屌女都屌出個國安法啦

MSN係因為MS唔再支援
XANGA係因為轉收費
ICQ係因為⋯（我未出世唔知，亦no one cares）

而WhatsApp係因為⋯（原因由你同我今日編寫）

有冇人signal開唔到group?
我同我啲朋友開次次都話「新群組無法被建立」

所以等多幾年

有鬼用咩...老豆老母叫到，close friend叫到，但同事、客一撚定叫唔到，個個都睬你有味繼續 WhatsApp搵你，又係 small potato，可以點

WhatsApp唔話轉收費應該都唔會轉得到。

聽完youtuber介紹

我明你諗法 但現實係冇可能

竟然佢仲咩唔轉v7

五毛黎架

推！！！！

唔想變的永遠都會揾到原因， 好似舊登咁

住澳洲見鬼佬用iMessage多

無咩所謂ge, 咪當WhatsApp 係outlook 咁， 公事先用， 家人朋友傾計咪轉場

慢慢黎，兩邊一齊用，唔使急於即刻delete WhatsApp

任何事情，”無可能”既唯一原因就係”唔去嘗試”。

New group could not be created.

咁你咪公事wts
私事用其他囉

好似啱啱開始搞唔到， 聽朝訓醒再試下

睇嚟share下啲youtube 片或者長輩圖/文出去會有用
有無人整？

你條仔都好撚犬儒下
得罪講句
都唔係咩做到大事既人

即係之前比人強奸過，而家繼續比人強奸都ok?

我download完發現一個聯絡人都冇,
睇嚟真係要WhatsApp拉人過嚟

change your whatsapp status : please signal me will delete whatsapp soon

今朝開group 無問題， 宜家好似唔得， 諗住聽朝再試

其實都係啱啱呢半年先開始叫轉， 唔會期望d 人一日會轉哂ge, 雪球滾下滾下就愈來愈大架喇

唔好爆我黑歷史啦

down左
問題係完全冇fd用

我都係長輩開group 叫轉， 好犀利

好撚好笑
點解以前block晒啲五毛咁反對人唔用whatsapp?
係咪證明豬閪會賣啲資料比啲唔知咩人

唔緊要，你班客用咩你決定唔到
但到你係客，你記得用Signal就得👍🏻

其實5毛最想係搞亂個場
有時企邊邊佢地唔care

Ok

過左今日，好快就會有👍🏻

想做引戰狗

我主動去d group 度問人有無用， 跟住好多都話有download 不過身邊無人用， 之後就齊齊轉左去signal, 你都可以試下去問

用緊signal ，啲WhatsApp gp chat 都全部開始左轉！

剛剛又整到， 你都試下

單完感覺好奇怪
個底係Wtsapp抄出黎
對話喺fb messenger 抄出黎
音效喺iMessage 抄出黎

我知呀 嗰個unofficial 同埋得連豬冇連狗

想連仔出返official

成班FD轉咗了
係開Group時得時唔得
sticker又樣衰衰

得左

熄爐我啦

講個好勵志嘅故事比大家聽
我都裝左signal一段時間
到今日終於有一個人signal我
佢係一個六十幾歲，
同安西教練一撚樣樣嘅手足肥uncle黎

六十幾歲人，學用新app唔在講
之前仲好多次發夢上前
我哋啲後生嘅
又點可以執輸過啲老人家呢

一齊轉台啦

另外想問下有無sticker pack
開心share

用緊

已轉signal

block咗好多啦 重未block?

同問我都想要， 宜家得一set pepe

公司group 已經用緊Signal 啦

最後咪又係要用whatsapp...
又玩精神勝利?

邊到有sticker down

Search 吓有冇自己鍾意嘅sticker
應該會越嚟越多

勝咩撚利
佢睇到你公司D野同睇到你sd D閃卡你覺得一樣?
你鐘意咪繼續用黎send私人野囉
冇人話唔比呀

不過其他巴打轉你唔好係到撥冷水就得
咩都要有一行第一步架啦
個個都話唔得架啦,唔得架啦
咁而家個世界唔會有飛機 ; 唔會有車坐啦

講私事 屌政府就緊係signal, 公事先用whatsapp, 唔係可以點

我發覺引用message 嗰陣冇得用sticker

已down

推, 前日親手開左5個GRP, 拉左至少20個fd裝

洗咩理佢,人人都轉唔到佢唔轉架啦, elon must 都叫人轉

乜鳩垃圾app😅

wechat你老母 支那狗

老闆或者客WhatsApp你可以點 有啲客/廠直情得WeChat
一句我唔用WhatsApp有說服力啲定你聽日唔洗返工有說服力啲
工作上又未必間間會俾部電話你 唔通貼錢打工咩

商業用途用WhatsApp

私底下朋友傾偈用Signal

你最後嗰句好中肯

真係好笑

Done la

我講我既慘況
你又話鳩我潑冷水

同埋
你明唔明乜野叫棄用

公事WhatsApp
私事signal

到頭來
你咪又係用緊whatsapp
我有棄用到咩？

佢用戶都係無少到
講事實俾你聽又要出到飛機火車咁

想點先

屌，唔小心禁左確定，點算，可以點做

你要同樓豬咬文爵字都冇計
係人都知要100%唔用都要啲時間
所以我都話有公事你咪照用囉

你洗咩咁care佢用戶有冇少
做好自己先就得
數字既野佢同cctvb咁打飛機話有幾多人用都得架
但實際上佢得到既資料係少左
賣得既野都係少左

你私隱唔值錢，請慢用whatsapp

用telegram

我自己整左啲sticker比大家用住先，期待連仔快啲出
LIHKG_DOG

LIHKG_PIG

LIHKG Lomore 1

LIHKG Lomore 2

呢個情況就好似叫人 停搭黨鐵 ／唔食m記
點知極多後生仔 做齊

你留個號碼係度咪係會攞你資料

我2月打後冇得用whatsapp，你要搵我就call我，或者signal 我啦

有幾難

咁an用家係咪要用番sms

而家係wts 唔俾我用，而唔係我唔用呀。公司係咪出機俾我

TG都好多人裝啦
但都離唔開WHATSAPP

其實wts 唔係新一代既產品，都係差唔多，只係夠鐘轉

咁搞笑？正常應該係朋友家人先最易轉喎⋯⋯
一係佢當你死既
話時話，就算iMessage 更自閉都係咁成班用
正常人有邊個唔係用iPhone iMac ?

I agree以匿名身份透露公司資料俾whatsapp
老闆你可以大條道理炒我哋條team了

連我老母都用緊tg，如果你個fd係黃就叫佢仆街死把啦

返工呢d...打算出新卡新機先再用whatsapp
原因：信唔過美國佬d野

當大家都叫哂朋友用signal時

公司既客，公司既上司，公司既同事，都會有哂signal架啦

因為你啲上司，同事，都會有朋友介紹架麻

介一介紹俾人用其實好簡單啫，大家努力慢慢改變人既習慣

你介紹既朋友，可能就係我既上司，係我既客戶！

希望慢慢肯轉

今日個signal 前所未有咁熱鬧
開新group 都apply 左好多次先得

各位俾心機

Pin pls ，希望用呢啲sticker吸引多啲人用signal

試下del contact 再睇下

我見已經有人整咗連豬仲要識郁

其實當年舊登叫轉tg嗰陣我就開咗acc
但嗰陣真係冇咩人轉所以del咗
咁多年冇轉過number
見多人用返就諗住dl返
然後開始叫我入number本身以為係登入
點知係要我重新開個新acc
然後就出現上面嘅問題
唔覆email唔係講緊幾日前嘅事
係好撚耐嘅事
啱啱down tg 再試都仲係ban緊

我頭先都download左個signal參與下

我只係覺得大家任何事都要客觀...

Whatsapp係當年推出來講 除左主打免費之外
亦係食正智能電話同3G滲透率剛起步既年代

全面取代當年講緊咩電話plan幾多個sms 同台任send既年代

更加係後期比facebook直接收購 咁whatsapp又點會唔係當年既新一代產品呢。（後期更有line wechat等對手冒起）

冇錯 如果你話而家2021年 呢堆野有幾新一代呀可以？但問題係又真係未有更新既去取代

就等同skpye咁老舊既產品都係早前先正式收皮

唔講係咪大陸app, 淨係UI都柒過人, 係無審美觀嘅人先會用

你仆街了

一陣成班an狗走入來咬你

咁如果用開tg/line嘅，應該點
前年個運動搞到好多人轉咗telegram喇喎。
telegram理論上都應該安全丫（同肥book比）

公事而家開始有人將zoom同whatsapp轉skype。
始終signal唔係咁buz oriented

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

支那五毛可以block 得

Signal

支畜先用

我就分開番 tg join gp用
signal就同朋友 屋企人傾計用
始終tg join得太多gp 日日比啲gp洗哂係頭10幾個 如果搵朋友傾計次次都要碌落去好煩

好多人返工要用
同個客同老細講：你要就signal我啦？？

Pish

咁咪慢慢轉囉
朋友個堆轉左先得唔得呢
到你係上把位個陣,你用signal時,D人咪一樣會遷就你
明白一刀切係好難,但睇你肯唔肯行第1步

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！(2)

樓主唔該pin我

香港人過2日咪撳agree
之後話冇得唔用

唔明點解啲人話難轉嘅咁多負皮咁事實係難

轉左會可以睇下
岩岩轉左會signal, 想問下d sticker係邊到download?

有無人覺得signal好食電？

因為我tg 冇連contact
朋友都唔知我叫咩名
每次都係出嚟行街個陣先開go加朋友入嚟
完咗就即del gp
加上又入咗好多公海 channel
如果加埋私人message 就會好亂

signal chat background係咪無得轉
新用家

有策略

屌 一日做撚晒啦
唔鍾意拖拖拉拉

依咖d五毛狗咁急現形

tg 有得開chat folders 將chats 分類

今日啲同事同幾堆唔同年紀既fd gp都轉晒signal
究竟咩事會傳得咁快

朱西柏格屌你老母啦

少朋友既會易轉啲既

其實同個客/老細講 由於WhatsApp最近轉咗私隱利款 對話好容易外泄 我會建議用番signal 保障你嘅資料
咁樣講soft得黎又企番係對家立場諗有咩問題

但係全香港九成以上嘅企業都係用緊WhatsApp溝通
好難話變就變..

2013年已經用緊
仲成功軟硬兼施說到幾十個朋友轉過嚟 TG

有冇人可以建議signal整多啲特別嘅功能
多嘢玩過WhatsApp嘅話啲人就會轉

我今日註冊signal ，通訊錄見到自己老母

已經開始轉用signal

其實都唔只係呢個原因

但icq同msn本質上的確只係同類產品 唔算得上msn係更新一代（只可以話係新1.5代）

不過，就競爭優勢而言（以我既記億啦）
Msn本身背後有Hotmail支持 當時都算係主流免費email之一

其次功能上 msn 比icq多出group chat，sticker，web cam等等作為初中段賣點。算係比icq多少少野玩

分folder

我已經有幾個whatsapp grp搬左去signal

仲有人未block佢㗎？？？？
已封鎖會員 英德納雄耐爾

當年Pokémon go開始用tg，用到而家
不過tg都叫有人用，但係signal通訊錄得8個人用梗

.

點解用signal
Telegram仲好

巴打好有心

好早之前已經Block撚左啦

想用返ICQ

好想睇返以前在icq 點介紹自己

飛撚咗佢啦

pish

Mewe未又無晒影啲人
算啦 wtsapp好用好多

this is child 登

轉係驚比whatsapp今資料？

所以咪一步一步黎，自己同朋友轉先，凡事總要有人帶頭

比連登吹奏嘅一定冇運行

而elon musk都讚中國關心人民福祉

總有班人衝入黎唱反 唔想俾任何呢類互助念頭萌生 因為個效應有機會滾好大

又話怕乜怕物 又話打破舊規則無人會跟 公司無用開 被人養到懶哂 淨係識跟住個波行

其實裝咪裝囉 又唔係只能二揀一生存 而家部機無位咩？ 咁大個人識得平衡去用ga啦 只係試一個app 遲d真係無用咪剷囉 簡單

高登轉連登都得，你經歷個呢個時代未？

裝咗一年啦 條list一個人都冇多到
反而tg多咗唔少

高登係因為iOS收皮
除非WhatsApp要收錢啦
如果唔係都好難叫人轉

done

千里之行始於足下

我按錯制用唔到whatsapp

點同，本身facebook依類平台活躍用家淨返長輩，有mewe都無用，根本同類型唔吸引，但whatsapp 類係必須品

又發現一隻用Wechat嘅五毛

如果一步步轉, 本身係whatsapp d資料洗唔洗清晒佢? 淨係留個ac係度?

聽日唔洗返啦你 去會計部計埋啲糧

所以返唔到轉頭

我用開tg 要全部轉好易，但一般人返工都用whatsapp

係，所以唔洗諗，下載左都知個app唔順眼，我幾個frd傾左幾句都用返whatsapp傾

你做到先講啦
講到咁勁 唔好backup直接刪

OK

點解要2個月後 同我而家即del

有tg唔用，用咩signal
仲要係聽奶共musk講

誘因唔同 wtsapp+fb事件係呢幾日先發生 引致全球更多人發聲 咪繼續睇吓點 無人可預知未來 但你可以作為影響嘅一小部分 tg都一樣

唔刪facebook棄whatsapp咪一樣俾人拎資料

唔禁confirm，wts 2月唔俾你用啦

用呢張啦，你個張有黑邊，上下又朦

終於講人話

其實應該叫埋啲人由Facebook轉MeWe先啱
一次過做哂佢

thx

想聽多啲

推

點都要打破第一個缺口
BigTech食撚屎

其實之前係wts個啲對話
會唔會都比fb拎晒去?

乜柒資料都會拎哂

其實單單以拉到幾多人轉

講telegram 好啲 定signal

留wtsapp 多一陣會將過往資料比左fb 喎

已封鎖會員 - 英德納雄耐爾
唔好覆佢啦

RIGHT 個個都唔轉邊有人轉
諗起水庫班加價DC9
要有第一個人叫話罷搭先 成王一齊罷搭

唔係tg 仲多人用咩?

我知 一定會有人覆嗰幅圖

Signal 係再secure 啲

只係諗緊userbase 嚟講，叫人轉邊個好啲

signal 好似未有得轉背景同字體大小？

高招

你tinder我啦

我諗全連登得1%人未封佢
永遠第一版頭兩個Comments放負
好難唔封

連登成班中學雞你同佢地講經咩 睇下幾多負皮

人數上應該Telegram有啲優勢，幾年前嘅Pokemon Go，上兩年嘅反送中都有唔少人用
不過加密黎講係Signal好啲嘅

只係諗緊，要所有人轉，要推郁好多港豬

單單用privacy, 佢哋唔理，telegram 個cloud encrypted chat 正好係一個advantage

又安全，又好用啲

唔識野問一問
其實大家仲用ig 咁都係facebook旗下啲野
咁唔係都拎到你資料咩 淨係走whatsapp都保障唔到你好多野

係呀，用慣咗邊有人肯轉呀
要說服佢地除咗話佢知而家Whatsapp有咩唔好之外，仲要俾埋有咩代用品佢地
呢張圖解釋咗點解要轉會

啱啱上MeWe見到呢個目錄，對於啲人覺得MeWe無嘢睇嘅朋友可以塞住佢地把口

仲有Facebook啲相各樣嘢都可以一次過儲底
將 Facebook 內你曾經刊出的相片、影片備份，用家可透過網頁版或手機 Apps 版進行。

各位只需要前往 Facebook 的「設定」，在「你的 Facebook 資訊」頁面找到「移轉你相片或影片的副本」，重新輸入 Facebook 密碼後，即可將相片或影片打包下載

其實係架我諗無乜人為意呢樣嘢

冇一個好過ig 嘅platform

但有好多好過whatsapp 嘅IM

叫得郁佢哋就唔會叫港豬
佢哋分分鐘連啲字都唔會睇
加上Telegram而家先開始有啲人用下

如果你講user base 滲透率，容易令人即時過檔一定係Apple iMessage
內建於iOS macOS 入面咁大優勢你哋都唔活用？

正常年輕一代/ 女仔有邊個唔係用iPhone Mac機, 基本上其實係一叫就已經可以令佢哋用，我都反抗左10幾年

睇返以前同啲friend d cap 圖望返10年前嘅iMessage。。。真係好大分別。。時間過得真係快

講加密, 咪仲勁過signal / telegram

推
呢啲野要一齊做先有意思

你假設全部人都用iphone

backup返有reader就好

tg

無架啦，盡做啦
起碼話俾佢地知啲私隱俾人拎哂，而家俾埋代替品你
你開個ACC就得
唔做都無計

咁但係就算轉左tg/signal 但仍然仲用緊其他Facebook product 咁唔係都分別唔大咩

其實icq 當年 比個號碼你做account
今日睇返係最安全

用instagram 同用 whatsapp 嘅expectation 唔同喎

Upload 相上social media

同 私底下傾計

ig 個chat都幾普及架喎。。。
利申自己都有用

盡做啦！
起碼叫人過檔先啦！
一開機就有嘅嘢，點都容易過叫人刻意download個 app開多個賬戶掛？

其實係 一係就完全切割
如果唔係同自己呃自己冇乜分別

改埋哂D戇鳩名

一早block左

有冇人享office download左destop version但load唔到個QR code出黎比電話 scan ? 攪左我成朝.

ig chat 咩security 都冇㗎喎
Ig 個admin 同你一齊碌緊啲對話......

其實Whatsapp / Facebook / Instagram都應該要轉走
Whatsapp > Signal / Telegram
Facebook > MeWe
Instagram

所以佢過data前一定要delete account

唔係既話過往data都會比佢拎曬（過去用左wtsapp 依5年島，去過邊，講過乜都會比曬佢）

垃圾死撚咗佢啦

香港人性格真係難，用開好難轉，你見mewe/ gab都唔係好搞得起，過左個風就冇乜人用

我剩係想知點解好地地有tg唔用揀新野signal

轉mewe簡單過whatsapp......

加密方面Signal係好過Telagram
Telegram群組係無點對點加密，個人Default都唔係加密，要自己揀Secret Chat先係
詳情可以睇呢篇文

尋晚send多個email諗住再試下
今朝居然覆咗我

但signal係咪只能靠電話號碼加人？

你無腦咁切咗個腦好過啦
反正你都唔用

係，同Whatsapp一樣

咁咪一樣

小朋友返PT唔使Wtsapp gp

啲人懶唔肯dl同註冊

你whatsapp我啦

我無whatsapp

私隱估計唔係大部份人理會嘅嘢
就連telegram可以輕鬆Send 到原圖, 而唔係好似whatsapp咁壓縮哂都唔係咁多人care,
signal 更加唔知有咩奇特功能吸引到人

返工個客用WhatsApp，我當然陪佢用啦；不過到我做客，我會要supplier用Signal👍🏻
平時餐廳同店舖都會WhatsApp sd promotion野俾我，作為客人，我講左我會轉Signal👍🏻

返工老細用WhatsApp，個group係WhatsApp我當然無計啦；不過作為team head，我自己team個group就轉左Signal啦👍🏻

睇左頭幾頁頭已經一大堆五毛狗係到放負同失敗言論

睇黎個post方向係正常

有人比我睇
實情係點？

Signal 於 2020 年 7 月 6 日在 Twitter 上宣佈：「我們宣布，我們停止將用戶數據移交給香港警察。此外，我們沒有上交的用戶數據。」

Signal得個電話號碼，無資料可以交

Signal 只有你電話號碼 同最後online 記錄

其實用tg已經解決到啦

咁即係就算唔用
2月8前都要del晒chat
再del埋acc先得喎?

LM

如果依家delete chat history 咁佢攞唔攞到？

明面上你唔accept 佢個新condition 就應該拎唔到，唔使del history

不過可能佢之前一路已經無跟condition 做，一直都偷緊我地d 資料都唔定

總之依家最safe 應該唔好accept 佢新condition,就得。2月8號（？）後就無得用了

真

signal有人搵我 但icon無通知
有冇得／點set 可以做到類似wtap icon會有通知 知道有人搵我？

Phase 1 should set the disclaimer, let other WhatsApp users know what the consequence could happen.

e.g.

【新式騙局】Facebook Ad 遭利用騙取登入憑證 逾615,000名用戶中招

唔怪得block 咗

知你係mk，港豬

轉TG都未必肯郁啦
仲Signal

2330 左右試左又成功左
可能已經正常返？
而家Apple store top free app 係signal
應該勁多人開
有啲group 就算開到都可能delay 一段時間先入到group
耐心等一日
我等左6 個鐘

Settings>Advanced>Re-register for push notifications
試吓得唔得
同埋睇吓有無放權限俾佢Push Notifications

應該話佢地係由更好嘅產品取代

其實一定有偷啦
豬西條撚樣
而家係想拎埋permission 可以明賣資料去邊都得
可能想賣畀支那
我地唔accept 就要檯底交錢交貨
變曬黑錢咁解

係啊係啊 轉signal就好黃啊

最穩陣係咁

iPhone 咁

android 唔知有咩問題
熄左app 就唔會background run

見到個咁生面口嘅比我block左
起一起底
原來係著名五毛 - 何東精神(團結)

telegram 有secret chat e2e encryption
private/group chats 有MTProto encryption, 唔好再呃人tg 無加密la

係private/group chats 係could based, 但你睇返telegram history 有向當地政府比過資料咩，中國ban jor telegram, 代表啲咩？

另外，telegram can hide phone number in group chat
signal 無得hide, 你會用signal group chat 嗎？即使係e2e encryption

以人數計，telegram 已經喺香港至少建立左兩三年一定嘅用戶人數，要轉一定係轉telegram lor

動畫版腦魔，我朋友整

冇人理

轉左signal Telegram WhatsApp都係返學被逼用 啲老師唔會走去用Telegram嗰啲 乜嘢都係WhatsApp群組講！

有無人知入人地signal group既話陌生人會唔會睇到自己電話號碼

撳佢個名會見到電話號碼

Signal 唔預你搵陌生人

咁都係tg 好

所以 why not telegram?

所以熟人先Signal
陌生人就Telegram

啱啱睇咗 signal AMA

佢哋就出唔洗 phone number contact 人

已裝！

好過你

我個tg開左兩年無一個人搵過我都係算吧啦

其實點解轉signal 唔係其他，雖然都無咩所謂，唔係whatsapp 就ok

因為真係最secure

Tg 就係香港base 算多人有

除咗呢兩個，應該唔會係其他

明白, 但感覺上Signal好似突然多人,所以我都主打signla

yes

好多人tg 都用咗嚟join grp
假相 假username

所以用signal 嚟真實IM 都okay

見trumptrump 輸 好多鬼就開始出黎行走

推！！！

Whatsapp會唔會只需用户過一次資料就夠？
目標係contact 志在你同意一次backup哂去過server 之後再刪除已經冇意義？

就算cut好多usage
2月8後仲有裝同入過不次係咪已經被佢得逞 謀到最想要嘅資料

*一次

真
以為自己係客大撚哂個種
睇字都覺得難相處

當然啦，到時你一註冊個電話號碼，自不然要同意佢啲Terms & Conditions
表明你同意咗佢個堆嘢，咁你先用到個app

鬼國除咗wechat 之外係咪ban 曬其他instant msg

Signal仲未

我意思係 whatsapp會唔會唔care之後再繼續追蹤用户 佢地謀嘅係一次性資料
入完一次 就2月9再del已經比佢地拎哂想要嘅野
留一日同留到年中 同唔轉會都冇分別

唔知佢架，我估佢會定期Cross-check啲料，keep住update

佢cross就一定cross check
只係如果單純謀contact list 一踏入2月8佢就搞掂
再plan慢慢幾個月phase out佢 單留公事group都哂氣

有冇it data analysis 知今次privacy policy 邊啲資料最有價值
除左chat之外

緊係唔只謀你啲contact啦
對話個啲都會拎黎做分析

開一個空Facebook好似簡單容易啲

根本連Facebook都唔應該再用先啱

但end-to-end encryption呢？
Whatsapp不嬲都知我send緊乜架？

tg有幾多人識開secret chat? tg group chat個encryption冇認受性

暫時係呢啲資料會俾佢地用
Names, profile pictures, status updates, phone numbers, contacts lists, and IP addresses, as well as data about their mobile devices, such as model numbers, operating system versions, and network carrier, to the mothership

其他呢一刻都安全，遲啲唔敢講

whatsapp聲稱有e2ee，但close source冇人verify到，可能得個講字

公司用whatsapp咪留返比公司group用你私人轉左公司自然會跟架啦

好老實咁講，一般人用tg 已經夠哂,而且功能較強大，夠私隱，可以hide number,做特務先要用到signal e2e encryption, 鬼國ban telegram 就係最好嘅證明

icq死因係好耐都無真mobile apps,如果佢一早出基本上手機/pc同步行 既優勢

最先叫人買點數卡 就係line

支那都ban左fb，fb係咪好安全

same

原來咁多人一早ban左呢條五毛

利申: 我都一早ban左

你鍾意喇，我就話兩個都ok 安全，唔需要否定任何一個app，你鍾意用signal, 我鍾意兩個都安哂

係，不過聽講之前signal仲用得，不過自從武肺之後都無上過去，唔知以家點

想知道idog有冇方法閂左個自動下載

其實tg安唔安全好難講，除左secret chat佢個自家encryption冇認受性，雖然暫時未出事

推 棄佢老母

唔用ig 可以用咩

現實就係得自己一個on99 signal

係 晒9氣

認真想問個陣未訓醒就按左同意 是咪一定要比data佢了

又唔好睇到自己看穿世事 個個都係咁2021香港 仲咁易比你呢類人估中？

我都撳咗agree 都唔知點算好，del晒啲野都應該無用

今次仆街了 真係無得救咩 假設佢到期日就開始偷,咁到期日前del哂唔得咩

我都想知直接del晒chat清空咗個whatsapp有冇用？

但其實公司野繼續用whatsapp其實點都係要aggree

用咗唔話你知啫
Tg同 WhatsApp用嘅 scenario都唔算一樣

真 其實公司唔轉只會變左2邊1齊用

大家加油
任何事情都可以係抗爭嘅一部份

有冇人知如果撳咗whatsapp個同意，係限期之前del咗入面啲野有冇得救？

推，但想要sticker

因為tg 太多game bot, 多功能，識陌生人， signal同whatsapp功能接近，要有電話號碼

有冇人開始轉會用Signal ??

一早block左條傻仔

就好似轉睇 viutv 咁，大家慢慢改變習慣，抗衡制度

推爆佢

原來你真係未經歷過

仲唔棄Facebook同Whatsapp

咁要佢地裝埋vpn 翻牆

轉都轉wechat

你微信我啦 擺上朋友圈 我要微信支付

Viutv幾時變咗黃

不要說「加我WhatsApp」
試着說「加我Signal」

唔小心禁左agree有無得救？

點解無人叫用line

line同tg都可以用id加好友
係whatsapp同signal先咁撚弱智一定要俾電話no.
我唔想俾人知個手提都唔撚得

但係依家係叫人轉WhatsApp 唔係轉tg 喎WhatsApp 啲人都係講開唔洗加密嘅話題。同line 成熟過signal 咁多

唔記得邊個Post見過話Signal遲啲會加返可以用Username加人

叫人由Whatsapp轉去Signal / Telegram
但係Line都係攞你咁多資料，咁點解唔直接轉去個好啲呢

我同老婆仲有2個仔都轉用咗line whatsapp個最新政策真係令人頂不順

叫人轉line同tg係易好撚多
係都要捨易取難 嗌人裝個三唔識七既app

識玩

Down左 但冇用 仲用緊wts 都係傾無謂野

因為signal 介面真係好差囉

開始導身邊嘅人轉會

痴線 我係個客都即刻黑佢面 佢以為自己邊個

係

係，最近signal reddit ama講

on9仔

唔會用signal
tg已經夠曬
而且tg亦都會多人用啲
前年到依家叫人down tg都叫極都叫唔郁
更何況係signal？

一般正常社交 wts ig fb已經夠曬
出面啲公司都用緊呢三樣 唔係話轉就轉
除非你避緊難要隱藏身份要用到signal
否則TG anonymous number + secret chat都足夠安全

不過我都下載定signal擺左係度冇用到
我只係講事實

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

樓主pin me

乜都唔黃啦，鬥紅姐，我要 tvb 死，就係咁簡單

難 都要撐

我覺得唔應該局限係signal,tg本身都有人用開,同埋signal香港無乜人接觸過

F

而家真係多朋友用咗 feel 真係可以代替whatsapp

好彩冇咩朋友，轉幾個gp就得，唔轉有野sms我就得

你話恐唔恐怖
個個人都被whatsapp支配
轉會都咁難
唔怪得suckerberg會發達食硬你
好多事起頭難，但第一步點都要行
我主動唔用，你要搵我總有辦法，對方連配合都唔想咁咪唔好聯絡囉

記得del完唔好down 翻

做乜自制後門畀自己呀，柒頭？

打開

垃圾ig睇story
幾十個都係講自己

轉左signal

其實係好嘅

借個位分享

香港Signal 群組合集

香港Signal Sticker 貼圖合集

真係咁難咩..
我平時每日都會講野嘅朋友whatsapp group已經一日轉晒 signal，今日係keep住係個signal入邊講野同平時用whatsappp一樣
老豆老母都已經裝晒signal，family gp都已經轉左去signal
得返公司老細（我未問佢裝左signal未），公司d group係仲用緊whatsapp

點解轉用signal連老野都可以好易handle到係因為個介面同whatsapp直頭一樣咁，除左藍色同綠色嘅分別

有道理

啱，叫我用WHATSAPP就要用? 佢以為自己邊個?

因為唔係每間公司同家人都會咁就你

公司gp仲易轉啦
搵人提議下老細咪得
同佢講你都唔想公司d機密野比人收集曬架？

Signal個mac app係咪廢架 啲msg完全sync唔到嘅？

安全理由所以係Sync唔到架

Windows都sync唔到
security concern

以前chat room, xanga, icq, msn一路咁轉變到依家，係時候轉平台啦，Facebook旗下都壟斷咗咁耐！

支持，推！

係啦係啦 用we7就最好啦
有14億同你瘋狂傾

2月8號後同老細講我個whatsapp acct俾人del咗用唔到

要搵我就signal啦

點睇？

轉whatsapp 係要同時轉FB, 一齊做先有用

轉咗signal / TG, 不過都唔好cut whatsapp住

可以玩data poisoning玩壞whatsapp嘅大數據收集,

i.e. 日日講藍店正, 好想買納米數, 快D打支那疫苗, CCTVB好好睇, 閘大大党安法萬歲, 快D取消所有香港人雙重國藉etc

舊公司